集思廣益 有創意嘅豬年恭賀說話

一年容易又新年
小弟喺到祝大家新年快樂 發過豬頭
巴打們雙龍奪豬
絲打們豬豬平安